煽動打藍屍、打黑幫，煽動港人內鬥，最終邊個攞著數？

文革話咗畀我哋知啦， 咁有乜辦法？

除咗打羸仗，別無他法

其實幾個月前用過 個陣無中計 宜家都唔會

如果呢個民族係有思想有良知 唔會咁容易畀人洗到腦， 呢場仗根本就唔使打

唔打仗， 唔通靠唱歌？